［黑社會]收到風熱狗兇某文具店老闆三日內要捐文具

老闆唔肯屈服，被警告會日日有人上門阻止佢做生意

癡孖筋，文具都要乞

咁關樓主你咩事？

仗義每當屠狗輩

證據呢

睇下老闆會唔會公開錄音

留個名

風從哪裡來？個指控咁嚴重你唔擺證據？

豬隊友